PS4 代碼求問

點解輸入完代碼會話我錯誤或無效？( WC - 40375-9)

有無巴打同無一樣情況？